關智斌唔係言論過激被禁言咩？

係我發夢發得多記錯藝人？
關智斌唔係係fb言論過激
搞到最後出親撐黃post都幾分鐘後被刪咩？
定其實係我記錯 個個係另一個藝人

我完全搵唔返當日d screencap

我奉勸大家英皇個堆都係睇定d
有堆留意開都知係被撐中
自己搵網絡大典再諗

嗰個徐天佑嚟

不推文 完

英皇打手